東涌道嚴重車禍懲教处外判車輪衝落山三重傷

東涌發生嚴重交通車禍。今晨(17日)11時29分，一輛貨車駛經東涌道近嶼南道一個迴旋處對開時，突然失控肇事，掃毀一段路欄後墮坡。消息指，車上3人受傷被困，其中1人陷入昏迷。

消防及救護員趕往現場救援，並以救護車將傷者送院救治，意外原因有待調查。消息指，涉事貨車為懲教署外判車輛，負責運載物資往監獄，懲教人員獲悉意外後到場了解。🤡🤡

個處字做乜